Thunderbolt 3 Daisy chain問題

是咁的，小弟我買左部Dell XPS
於是想買埋Dell tb16 thunderbolt 3 dock放係屋企用
我見個dock好似仲有個thunderbolt 3口未用
理論上係咪可以買個Razer core x 接多張display打機？

真心求教

冇人識?

os support eGPU就得

thx bro

egpu 要睇埋你個tb3 implementation 係pci 2lane 定4lane

2lane 只support 16gbps 4lane 係40

我部dell xps 9570 就一定係出4 lane
去到TB16 DOCK個Thunderbolt 3 出幾多連Dell個Sales都話唔知

BTW, Reddit有人話用到

但同POST又有人用唔到
個OP又唔答人個性能係點